做人冇目標冇夢想應該點算

19 pure science, 垃圾u grad, 重要defer先grad到。社交能力基係零，而家做緊廢青日日喺屋企唔知做咩好，咩都唔想做。申請左working holiday，而家好熬底唔點去到可以點。又冇特別揾食技能。有冇咩野可以讀下就揾到食? 想讀下vtc，職業訓練局課程，但係又唔收u grad. 呢生人都唔知點算好。

你讀個時冇考慮過將來要點？

你U life係點？
唔好再讀啦

u life 好摺，而家grad左同同學都冇聯絡咁制

讀果時開頭覺得有興趣，讀讀下一d興趣都冇，突然間唔想讀書

我覺得 如果你對未來暫時都係無一啲方向
要你而家決定 係無可能
只會做錯決定 哂更多時間
你可以搵你既家人朋友俾意見你
一齊去傾下 我相信如果佢地係用心為你好
一定會諗到啲可能性係你想行既路
只有佢地係最了解你
然後到時候 就請你認真去做
唔好再哂你既青春啦

咁多時間上連登 不如搵份工做住先啦

聽你咁講working holiday都係攞黎逃避
不如試下搵d睇落有興趣既工試下先，唔鍾意最多咪quit
你有冇咩興趣 屋企洗唔洗等你養先

你講得啱
我網上揾人傾其實都係因為我唔敢現實同人傾呢個問題

而家既現實係網上面好少人會好真心哂時間去幫你

係啊，想逃避現實。
冇咩技能所以得文員/飲食part-time會請我。
興趣係唱下歌仔，唔好聽，冇可能用黎揾到食。
屋企老豆老母都有返工，而家唔洗我養住，遲d好難講。

其實心裏都明白
不過現實同人傾好熬底

點解熬底阿
屋企人唔怕講啦
上網d人又唔熟你，其實好難俾到d有用意見你

準備下自己未來緊要
其實我都煩緊前途問題
所以好想幫人打氣都打埋自己個份

我揾下friend傾傾先
屋企人反而最唔敢講
唔該你

多話巴打
希望你有錦繡前程

有煩惱再上黎傾下
唔好再避啦